示威者再次成功光復上水

林子琼 LAM TSZ KING
5 mins ·

17:43 上水即時

平時打爆電話都唔肯黎清水貨，一話要光復上水你地就仆出黎趕。

18個軍裝警，見到我地 林卓廷 LAM CHEUK TING Kwok Long Fung 郭㙟豐 一黎，即刻上車撤離。

事實證明趕水貨唔係趕唔到，係你地唔肯去趕。

一帶一路峰會將在9月11-12日 在香港會展中心舉行

同食環一撚樣 龍豐果到阻街咁撚多年都冇執法過

笑撚死

小弟語文不太好，其實佢講緊啲乜嘢

日日都光復啦

話唔定D高層根本有利益輸送, 不過都無人去查, ICAC貪埋一份

人工用市民d錢出 結果野都係市民自己做返 仲要俾你地打

來次上水粉嶺光復行動

有光復行動咩

黑驚助攻 光復上水

日撚日周圍吹雞光復

原來唔係得我唔明

正仆街閪黎，死差佬

拉市民就最積極

好乾淨

個兩串名係Facebook tag人
點解會睇唔明 skip左，成句就通順

子琼bb你好正呀，不過近排好似豐滿左少少

最撚憎龍豐 依家區區有佢分店 幾時搞佢老母

今晚搞龍豐

唔單止單一某藥房問題
係成個上水水貨店都阻撚住哂

推

撚狗

仲未有TG

我都明 但你要續間搞都唔係辦法 巴打有咩建議 大家討論下

林子琼BB

黑警真係好撚on9

依家仲有無狗？打算淨間跳閘

係黑社會光復

周圍報有示威者

一定有
依家icac都廢

毅進咋！唔好咁高要求啦 班廢物唔做狗冇工啱佢地做

個個星期都吹雞入機場 佢一停地鐵就唔入 唔停就入 效果一樣

一諗到上星期六屯門周圍都係水貨
搵人今個禮拜去光復下屯門啦

上水班撚樣真係搞唔掂 唔計班水貨狗 單係龍豐果邊菜檔我已經投訴過無數次 但係永遠回覆就係已前往並作出警告
再加上呢排示威，班支那狗已經集中哂係上水掃貨
你見出面d post話少左人 其實集中哂係上水

要解決問題真係靠真普選

日日光復啦屌
多蝗到成日都要行出馬路

D咩大陸電話卡都無哂 好感動呀屌你

以後就無啦啦玩玩佢15分鐘 半個鐘
我睇佢點算

見條春
D水貨撚出番哂黎

係鬼咩
星期六日果時多人到仆街
你閒日緊係少人

你叫佢星期六日影相呀笨

利申上水人 上水返工

up

日日都話光復，無狗先出

打住輸出革命口號， 班蝗想黎都會比支那禁哂

可唔可以申請禁制令，趕走阻礙行人路正常運作嘅水貨客

913 中秋活動

上水嗰班水貨佬好多黑底，班毅進仔平時點敢惹佢地

光復香港！時代革命！

日日打個電話 話大量人群聚集先

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

玩朗呢？

咁咪日日撚下狗囉

北區好撚緊急，北區撚同我全部入哂黎

咁多武警, 驚乜撚姐

曲線光復

呢個先係真香港

ICAC我信班人冇貪
但一早比人廢撚左, 都係冇撚用
成班人等退休, 人工福利又少過其他紀律部隊

Push
建議呢個星期全力重建連儂牆
914 915 遊行要去，但完左就起返連儂牆
而唔係衝擊或散水或轉場
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

而家報有黑衫聚集就得啦

KEEP 住, 要比大陸班蝗知香港好危險

光復成功

如果係咁，就日日都要搞啦

不如聽晚再光復!!!

真係不如日日咁搞，浪費警力又可以搞到班金舖 化妝品 藥房冇生意

日日都放風話要光復上水啦

9up 抗共嘅時代

要光復上水，先光復天橋上面上水火車站，水貨客同蝗蟲集中地

睇完你呢句即刻睇得明

食完飯出街行下啦 咁多位
我個post 唔好再推 ！

無撚錯

唔怪得之頭先成隊防暴狗黎曬

#上庭聲援 #提堂
日期：9月10日 9:30am
地址：東區裁判法院 第一庭六樓
裁判官：錢禮主任
被告：吳X邦
控罪：襲警﹑2項刑毀﹑非法集結
事件：626 警總
備注：涉襲警(麥文禹)吐口水及用噴漆塗污兩個閉路電視和玻璃門
曾留醫
—————
日期：9月10日 2:30pm
被告：張X東
地址：九龍城裁判法院 第一庭 五樓
裁判官：嚴舜儀署理主任
控罪：襲警、管有爆炸品
事件：811 黃埔
備注：涉在港鐵黃埔站A出口內襲警(盧振業)，以及管有爆炸品、即硝酸鉀和糖
曾留醫
本不獲保釋(黃國輝)，後來再訊改准保釋(彭寶琴)
—————
日期：9月10日 2:30pm
被告：杜X華
地址：沙田裁判法院 第一庭 三樓
裁判官：高偉雄署理主任
被控：襲警、2項傷人
事件：714沙田
備注：新城市涉咬斷警(梁啟業)手指
—————
日期：9月10日 2:30pm
被告：NA
地址：沙田裁判法院
裁判官：NA
被控：襲警+2項傷人
事件：907 沙田站衝突

9up撚左班狗出嚟？

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

日日報狗話有示威係上水各藥房咪得

日日光復啦，整幅文宣圖成本咁低就清到火車站，仲有POPO 幫手睇場。

建議逢星期六，日 3pm

請再聚集民意 現時抗爭者共識為止警暴 成立獨立調查委員會

我地要向呢一個方向宣傳

各位手足請小休數天 保持冷靜

勇武手足： 愈黎愈多淺藍淺黃 想割蓆 話好燒地鐵
和理非手足： 請繼續支持勇武 出黎支持繼續既行動

我認為最好再以和平大型遊行 係10月1 國慶向世界發聲 向林鄭施壓

各位手足點睇

光復香港

屌，上水依家個個閘都幾個人睇住

每日都搞上水

啲差佬同水貨狗都係唔見棺材唔流眼淚

好波呀上水手足

香港人日程表提醒事項
— 913金鐘連儂/獅子山 914機場/天水圍 915英領/民陣 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

報警話有黑衣人係到走私防具，我諗即刻幾架狗車黎

點解上水咁重狗？

畀錢養班垃圾

佢地而家係晒夜晚走月餅水貨

出個文宣就成功光復

煌蟲 無 空氣地方都乾淨啦

蝗多

日日報有示威者搞光復

日日都光